一定要記住

我地雨革點輸

五大訴求，缺一不可

呢句唔係口號咁簡單

當中包含左幾多條命，幾多隻眼，幾多條骨，幾多前途，幾多血同汗

一定要記得

香港人係好善忘，但係今次唔會

不善忘 我地冇得輸了

落地宣傳啦 貼文宣派傳單
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈